撞車有問題（求巴絲打解答

是咁的 我先貼事發地點，怕我畫得唔清晰
事發地點如下：

當時我就係中線行緊嘅（笑哈哈個架），個陣離三四個車位見到左線有架車打住左燈慢駛（大約3/4km/h)，最後仲要停埋係我所標記嘅位置，咁我以為佢係要停係到所以當佢係死車

咁因為個陣我就要轉左入小路，而個條小路係容納到兩個車位嘅，咁我就係中線直接轉左，個陣我見條路除咗我同果架車之外，只有一輛巴士跟住我後面，咁我冇行到最左線轉入去（因為以為果架係死車）
同埋我轉入去時冇攞到最右，反而係左轆踩住中間線轉入去
當我轉到入去時個架打燈嘅車忽然隊我車尾轆

跟住就話我轉入去踩咗佢條線先會撞到，仲要話我冇打燈轉入去（但我其實有打）

咁我就想問下巴絲打，咁究竟呢單野係誰對誰錯呢？

(ps.好彩嘅係我架車冇撞爛任何野，連少少花都見唔到，但佢就撞到車頭bumper就快甩咁濟)

有冇車cam

我有，但對家車唔知有冇

你有車cam片，交通部信你就得。

咁想問下巴打你地見解
呢單野我會負幾大責任？？

你條片證明到你爬佢頭果陣佢係死車
佢死車起步 冇擰頭就佢輸哂
同埋撞你尾轆，即係你都入左大半架車，贏面幾大
有車cam 片 既話，呀sir 應該buy 你

不論實制情況同你講既有冇距離

你條片顯示到佢本身係停定唔郁既車
個情況就係 佢開車前冇觀察
但如果佢係本身郁緊但只係剎一剎停（著左尾燈，可能避路人）甚至乎冇完全停定
個情況就變左你不小心扒頭

你最大責任係唔攞到最右
古靈精怪既車一定要提防

唔該哂絲打
因為佢想私了話維修費我全部俾哂 我就話係你撞我車尾反而要我賠哂全部?

你有無車cam?
佢撞你車尾 姐係你架車都入曬

佢輸 但小心呢啲撞車黨

報狗啦
你贏硬
佢撞你尾點會輸

你好難輸喎
有車cam證明佢係死車 佢又撞你尾
靠嚇嘅啫

因為我離三四個車位個陣已經見佢係慢駛跟住停咗係果個位置
到我轉左入去個段路程都應該有三四秒時間佢係停係呢個位置 同埋果個位置冇路人行過走過
咁佢算唔算剎一剎停?

我唔係好明，成地都係雙黃加黃格，點解打左燈就肯定佢係停車？同埋行中線係咪可以轉左？

佢撞你尾嘅話輸咗九成

認同樓上絲打講
證明到你爬頭果陣佢係死車（打死燈/熄左匙）
佢唔望就出 你贏面叫大

條地線都唔係你畫咁嘅

你睇cam睇下佢停咗係讓線前定後

撞嗰刻你架車入哂最左線未？
入哂就告佢啦，撞尾仲咁多嗲

我都好糾結
以為佢係打左燈係去埋左線要停低落人或者等人咁

同埋係香港揸車成日見到好多人都會係雙黃到打住死燈等人或搵路
見自己仲係架車就算有狗係附近都可以直接揸走咁
所以我個陣就當左佢係停咗係到唔郁
同埋我都唔sure中線轉唔轉到左?所以就想問下巴打們意見

有死車的話，中線轉左無問題，
交通部信你就得，唔信就碌柒。

唔好意思咁多位巴打
睇返車cam原來我睇錯
佢係係讓線到出嚟
咁得喇 咁佢一定錯九成

樓豬篇文長撚到唔想讀落去

同埋佢都錯得幾離譜下，原本佢同我係同一條大路行
但佢係第一個路口轉左發現行錯路直接cut兩條雙白去返讓線到
地點如下：

想我賠全份有啲嬲嬲地添

唔行中線點轉左

咁你果刻有無報警 影低相
得cam 片 宜家先報啲狗隨時唔受